將軍澳CAPRI 2房連天台戶1040萬沽 6年升值近3成

將軍澳CAPRI 2房連天台戶1040萬沽 6年升值近3成
19:16 2021/03/21

"......CAPRI 10A座頂層連天台戶，實用面積518平方呎，2房，另天台約354平方呎，業主去年8月以1200萬放盤，現以1040萬元沽出，實用呎價20077元......"

張潤衡買左未

支持

其實都算買平左，2房市價尺價都萬9以上，等於送左個天台

連登仔：天台送都唔要

唔係地鐵站上蓋 唔要

樓價貴 唔要

買個個正傻仔

連登樓淡話就快樓爆，應該移民